有冇人聽完City pop之後愛上左佢

City pop真係好正

見到越嚟越多人聽真係又開心又唔開心

點解嘅?

聽city pop係出於喺都會生活嘅寂寞，但發現原來其他人都同我一樣，好似有人同我講「得你寂寞咩，個個都咁架啦」

放心 有一部分人其實係純粹覺得佢好聽

雖然真係唔少人係寂寞

...有睇境界的彼方嘅話...就應該都有聽過一句說話...每個人終究都係孤身一人

有睇eva嘅話...就會知道人好容易迷失...究竟"我"係一個咩概念

其實由一個意識到自己係一個個體嘅時候就一定會孤獨寂寞，但係當你搵到令你覺得你並非一個個體嘅人嘅時候，你嘅人生先會有色彩

加油...以一個放鬆嘅心態去聽啦，如果唔係諗得越多，你會沉淪，到時會走唔翻出嚟

希望你唔好係依個多姿多彩嘅世界入面選擇個條最深色嘅道路，試下搵清水溝溝佢，再加其他色彩?

加油＾０＾~

多謝樓主安慰，但我已經沉淪又出嚟，出嚟又沉淪無數次。因為讀緊lit，所以都好慣玩弄自己嘅情感又同時畀佢玩弄

樓豬鍾意聽咩
我最鍾意呢個playlist

之前有個 但係宜家搵唔到了...唔知係咪del左

city pop 又唔係得都市風
夏日海灣風：

角松敏生

杏里

山下達郎

啱啱唔小心聽左plastic love發現個曲風好正

我都係
再發現佢老公原來唱ride on time嘅山下達郎
再搵搵下發現佢地位咁高+大量超好聽city pop 歌曲